屌你咩連囝

俾人喺黑洞開post啦
成日推我去死

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

支持 撐你呀

出黎見我

自己開個whatapps group la

唉 好痛

食藥？

個鼻好痛

無藥食㗎？

食咗啦
個傷口咁勁
狂食藥 狂揸膏都唔得啦
呢鑊之後都唔敢再黎住

整咗啲咩

鼻

鼻敏感就仆街🤯

所以啲發炎有啲難好

你小心啲處理 因住有疤

個疤係鼻孔入面黎

搞到我個鼻好痕

呢個幾月都冇得撩鼻屎⋯

想睇新撩第一屎

我呢個星期冇撩過
頭先個姑娘拆線前幫我撩（勁痛）
勁多鼻屎

...啲姑娘要撩埋屎

搵棉花撩

我以為戴手套直接用手